搭地鐵專揀坐毒撚隔離

真係好正

毒撚表示：唔好坐過嚟

即刻彈開

個位你買左啊

點解咁做？

毒撚人畜無害 好撚cute，坐佢地隔離覺得開心

真正嘅毒撚係唔會出街，莫講話搭地鐵

搞到人地全程車都坐得唔安樂你會開心咩
仲要玩腳玩頭髮果啲正臭閪

我會坐佢地隔離上連登

我係問你做咩扮女人

幾時有扮

屌你老母

特登唔搭地鐵

有無毒撚想坐我隔離

拎走你舊肥膏啦